[唔洗塞 黨鐵會自閹]港鐵四線大遊行概念書

每線揀選最繁忙路段同時申請遊行
遊行路線為港鐵沿線(以四到五個車站為佳)
目的地集中於轉車站附近
以黨鐵同時封最多站為目標

和理塞升級 黨鐵沿線大遊行

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
--------------------------------------------------------------

六、拆除所有監控燈柱
七、廢除警察佩槍制度

第六訴求 普通警員廢除實彈槍械

要令警隊知道自己超錯 唯一辦法就係廢咗佢支槍

[一切皆因佩槍起]香港警察一直認為自己有權開槍殺人就肆無忌憚 要求廢除佩槍係唯一出路

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
--------------------------------------------------------------

六、拆除所有監控燈柱
七、廢除警察佩槍制度

第六訴求 普通警員廢除實彈槍械

要令警隊知道自己超錯 唯一辦法就係廢咗佢支槍

[一切皆因佩槍起]香港警察一直認為自己有權開槍殺人就肆無忌憚 要求廢除佩槍係唯一出路

建議禮拜六或日搞，以吸納多啲和理非人數

南昌 <-> 油麻地 步行距離約3公里
西鐵<>東涌 紅<>綠 兩隻都冇得轉 仲唔仆街

美乎行到尖沙嘴

有啲遠喎
太子去紅磡好似都唔錯

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
---------------------------------------------------

六、拆除所有監控燈柱
七、廢除警察佩槍制度

每次申請轉車站

北角 金鐘 九龍塘 大圍

之後唔去 個情況都正

每個星期六日都申請各區遊行集會

好邪惡

機場快綫三站同西九有無得諗

咁鍾意閂站

咁佢都唔係傻嘅，知你個遊行係fake就唔會封。

封就唔行，唔封就照行

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
-----------------------------------------------

六、拆除所有監控燈柱
七、廢除警察佩槍制度

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一、撤修例
二、非暴動
三、撤控罪
四、查警隊
五、真普選
-----------------------------------------------

六、拆燈柱
七、廢佩槍[/quote]

一、撤修例
二、非暴動
三、撤控罪
四、查警隊
五、真普選
-----------------------------------------------

六、拆燈柱
七、廢佩槍

咪即係黎多次18區

四、徹底追究警隊濫權情況

四`解散重組警隊 依法嚴懲黑警

既然港鐵封站，咁每個星期都申請哂四色線遊行
邊個站唔封咪行邊度，封哂咪入機場
有冇得諗？嫌on9唔好屌咁大力

推推推